$400放哂GME

見到你哋同股票講感情
又話買股票唔係為咗賺錢
真係好撚好笑

圖

不嬲都係講錢唔講感情

但係$400係低價，遲啲上到一千你就後悔

上到32,000你就慘過輸錢

睇下到時點

你賣左賺一波，下星期繼續返工做牛，一世比有錢人壓榨
SH hold緊既係希望，可能機會唔大，但成功左就可以打破階級宿命

都唔知係邊個笑邊個

有感情就會SH
SH先容易贏大錢

1000都話有啲可能 32000咪即係差唔多萬億美金市值 唔好玩啦

We’ll see

跌到0 大機會d

小小錢都唔賭
學人買股不如定期

冇圖我500放左十萬股添呀

呢d 錢唔輪到我賺認命

我話我靜靜雞盤前後掛一半16000放左都得

我認大手唔會跟到佢地一下講3萬
不過一兩股又唔係賭唔起

賺咗咪算囉，心中富有

樓主翻工翻到60歲

沽空友又再唱啖，証明真係驚到鳩到縮

各自有個價想賺
賺完又何必要笑人HOLD貨

4蚊果陣你都覺得上唔到$460架

你都覺得係成班毒撚 戇鳩仔炒高個價係音樂椅遊戲

結果而家點？只可以話做淡慘過做雞

呢個世界咩都有可能，你信就有可能

原來你識讀心術知我諗咩 失敬失敬

好心賺咗就低調啦遲下人地賺得多過你又俾人binc架啦

傻淡真係恐怖

日日幻想股災，幻想俾人迫害

要短炒就唔會玩依隻啦 玩得就當買六合彩

所以佢地就係永遠比人搵笨既傻散

$400 個價真係好低賤

真係要睇邊個急啲